俄羅斯駐港網軍: 「黃之鋒」累香港人被抹黑為「極右法西斯」

竟然緊跟親俄網媒thegrayzone既屎眼放屁, 想唔話你係俄羅斯駐港網軍都唔得.

不過個post都有成300個likes

俄羅斯準備以攻擊希婆既陣勢, 攻擊香港人

美國漫畫家Mike Flugennock: 黃之鋒靠攏美國極右

眾志係英媒The Guardians 訪問同侵割蓆，話撐侵香港人係極右

敖卓軒：眾志不偏袒任何一位政治領袖

Jeffrey Ngo 敖卓軒，你再唔冷靜你就攬住眾志一齊死

入面屌眾志既全部都係網軍熱狗五毛😡

敖卓軒係抵屌.

但唔代表可以將黃之鋒老屈成極右, 港獨

blyat

見到無人格的毒男，即刻上一頁

你咁唔順眼, 不如block左我

俄狗

Anti-Antifa

點事實法?

熱狗衛星page

樓主依家先知

真係痴線
仲要呢D post 成千個正評
唔該各位保持獨立思考
敖個ig係抵俾人屌
同埋佢個態度都有問題
但佢都道左歉仲想點
相信經過今次令大家知道be humble既重要

真係唔知邊個痴線d🤨😄🤣

咁佢個訪問呢？

淨係好多人屈佢講pro Trump=far right 都夠痴線